港珠澳橋採一國一制 港接線跟支那右上左落

港珠澳大橋行車安排「一國一制」！大橋主橋位於內地水域，採用內地「右上左落」的行車安排理所當然，但連接主橋的香港接線，本應按香港法例實施「左上右落」的行車安排，運輸及房屋局卻認為，主橋和香港接線的交接點，即內地與香港邊界，為一段時速100公里的快速公路，如在該交接點轉換行車線道，例如讓行走香港連接路最左線(俗稱「慢線」)的車輛轉到大橋主橋的最右線，車輛將需要在高速行車的情況下切線，造成安全問題。當局因此建議，香港接線將跟從內地，採用「右上左落」的行車安排。

運房局向立法會呈交文件指，會在香港口岸人工島上的車輛通關廣場以北，設置合適的道路設施，以安全銜接「左上右落」及「右上左落」的行車安排。而因應上述的交通安排，當局建議修訂相關法例，引入適用於「右上左落」的駕駛規則、交通標誌及道路標記，包括修訂法例條文中有關「左」及「右」的描述。

修訂規例的生效日期為今年12月15日，當局強調此日期僅為了確保有關交通安排的修訂法例工作，可於大橋通車前完成，並不等同大橋的通車日期。

另外，大橋香港口岸將設有公共交通交匯處，除了可在全港服務的市區的士獲准在內經營外，當局建議新界的士及大嶼山的士亦可駛進該口岸營業，方便旅客。當大橋啟用後，現時青嶼幹線(包括馬灣)的單向收費將改為雙向，日後所有駛經青嶼幹線的車輛，須於進入及離開大嶼山時繳費。

[url]
[/url]

香港好快轉揸左軚
吉利, 江匯, 長安, 東風, 上汽大眾, 一汽奧迪係香港揸不是夢

右軚車其實係兼容唔到左軚右行的路喎

所以英國d車可以搭Eurotunnel Shuttle去歐洲大陸其實算係亂黎

香港唔係Stockholm,係都核平左香港先算

任佢講啫,我夠可以話大橋3分2上岸位係左上右落啦(香港&澳門),成條橋左上右落係理所當然

澳門=中国

無啦, 一步步入侵, 改變唔到o既事實

又黎？敏感時期仲咁玩？

香港同澳門兩個走狗政府點會敢，笑住配合中共國政策添阿...

轉渣左軚
可以買到東風本田思域啊
尾燈型到...

起好先算

咪就係,有撚排起

共享做支那人之榮耀

中間唔係有個島由橋落隧道
順手轉埋咪得

共狗預你會反對將大陸交通標誌納入香港法例，繼而接受右上左落
所以襯而家條橋未完工，香港人應該要表明，成條橋要行香港嘅道路標準

唔應該有任何妥協嘅空間

俾人強姦 插左入去先算

起呢條垃圾橋果陣已經插左啦 反抗左啲乜

留名等睇左軚車優先過關

錢就香港畀，規矩就佢定
人出豉油你出雞

啲人揸車去皇崗咪又係咁,有乜問題?
點解要就啲大陸喱

係畀錢人屌自己

仲要俾錢起完控制權係珠海度,送錢起野俾人用